隔離屋嘈撚到仆街，有冇咩隔音板/牆紙好攞介？

如題

用聲音反射板 可以彈番俾佢食

你認為有用嗎？

Noted with thanks

樓上成日剁魚肉,好想屌佢老母

我樓上同隔離都係

極大聲講嘢同尖叫

投訴過幾次,都係廢,食蕉剩係識上去叫佢細聲D

日日都剁魚肉？

應該係人肉

應該白卡

你知唔知佢係唔係好晏先訓醒?

搵日朝早早餐剁肉餅做早餐

我懷疑係呀婆黎, 試過凌晨2點剁左陣
之後早上7,8點又剁
呢排少左,但轉左夜晚7點

呢個世界就係有大把呢d人，有d係會聽得出真係有肉係度剁嘅，日日如是，有d就聽得出係剁個砧板以製造嘈音

以前係... 看更話佢話剁完拎去賣

知就好啦
btw表情撚

你嘈過佢 等佢知驚

我之前試過頂唔順,大叫屌你老母收嗲未?
佢靜左5分鐘又再剁

哈哈，人地屋企人多勢眾，最痴線個條死伯苦依家仲晚晚打牆

你明白箇中激氣之處就最好，我真係講得多都口臭！

同樓主一樣，我隔離屋可以24小時唔訓咁，日嘈夜嘈